［日本網上調查］你最鐘意邊個女性 歌手+填詞人+作曲家 2017

「好きな女性シンガーソングライターランキング2017」
TOP10
１位家入レオ
２位miwa
３位YUI
４位阿部真央
５位chay
６位カノエラナ
７位新山詩織
８位片平里菜
９位杉恵ゆりか
10位山崎あおい

編集者：鈴木
調査方法：10～40代の男女を対象に、株式会社ＣＭサイトが行ったインターネットリサーチ結果を集計。
有効回答者数：561名
調査日：2017年5月10日

YUI
無論之後點之前發生咩事都繼續支持YUIbb

leo唱歌都重係咁好聽
反而miwa以前幾鐘意而家麻麻

只係識得2同3

竟然1同7都唔識

第10

家入L才

阿部真央
把聲好正好勁
rock同pop都好得